區選投票一問

自己區有一個民主派,做左好多年區議員
同一個自稱無黨派無知名但profile有「光復香港時代革命」8個字
應該投邊個先啱 小弟唔識分

邊區,等街坊討論下係咪真.本土

入黎傾下條路點行。

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可